［天滅中共］防假義載有咩方法？

小弟覺得以後唔好點對點義載，而係全部人車番出市區（例如旺角）再自行散去，咁可以避免比黑警攞料攞得太簡單，亦可以保護到提供義載既司機

唔知大家點睇

諗得過！

透過義載channel 而義戴channel有中央核實 報左名的有專屬暗號

呢個都係一個好方法，但如果兵荒馬亂都未必check得切，不如統一車晒去旺角就唔洗諗太多，同埋前後既車都做到監察作用

透過義載channel 唔好自己一個去搵義載車

推

個admin 一定要信得過 最好由有知名度既人做 例如 黃耀明 何諳詩 大J rock哥 等等

呀 不如叫柳爺做

咩方法都好，希望集思廣益

已pass社工group